有冇今年fresh grad仲未搵到工？

send咗幾廿份CV 全部都冇respond

圍爐取暖吧